生日切蛋糕係唔啱 但係我地有比起批鬥佢地更重要嘅野要推 要討論

唔好自我分化唔該

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推

不篤灰 不割蓆唔係口號